繼高登移民連登 社交平台移民潮

真人未走到
Social media 先移民
88 big tech

移民到signal 啦

係時候起行啦

走啦

今日公司屋企group都轉哂了

攝影人玩開Facebook/Ig
就去Vero+Mewe

有咩好mewe group 介紹

走啦 仲唔走

都係最近先開始
個人唔主張入香港人嘅group
你影咩多?

可唔可以介紹吓Vero?

呢度有講

Thanks

Facebook多藍屍廢老，去Mewe清靜曬

將be water融入人生各方面

先係面對將來最好方法

再見big tech

咩係WhatsApp?未聽過